Maar toen ik de zondag hoorde klokken, en keek een beetje meer rond op de uitgespreide schoonheid, voelde ik dat ik lang niet dankbaar genoeg was, - dat ik te zwak was om nog te zijn zelfs dat, - en ik legde mijn hoofd op Joe's schouder, zoals ik het lang had gedaan geleden toen hij me naar de Fair had gebracht of waar niet, en het was te veel voor mijn jonge zintuigen.
